幾時有生命無 take 2, 唔好玩渣馬嘅政府宣傳片?

年年都死人,命危
根本就唔應該再搞.....

珍惜生命,渣馬死硬 !
若要人不死,除非戒渣馬 !
以為兩野插刀,渣馬插你幾刀 !

參加馬拉松唔比帶電話

好多平時無做開運動既去跑， 唔知為乜

無知一問 吸煙嘅死亡率啲定渣馬高啲

一定係渣馬...

舉二個例
香港比西伯利亞凍....
香港印度人人口多過孟買....

最on尻
有D人見人加速
又想跟人地 好似要鬥快咁
不自量力既人真係成堆